返學唔開心😫你問我答

或者你有咩想講都可以留低

大專生活好悶,好多mk,好多串過馬撚,人人我行我素

早晨

A09!!!!!

都有唔串既
但我行我素就真係
好難先搵到個岩傾
有時行過podium
冇一個人黎r我

麻友雞

ao9

係

等我開解你

mon住我你隻衰狗
早晨阿，等陣幫你洗下d毛

jo meh use 😫 emoji

我都係

鐘意既人唔鐘意我

冇女

好傷心

係咪樣子問題

有無考慮過搞gay

A09
講完

A09連朋友仔都冇

must be

寧願自慰

肥仔